[校園IT狗]學校IT support劉迪奇疑似利用職權呃學校妹蝦條

舊登有人提話佢利用職位成日聊啲妹妹仔，仲成日收契妹
想問有冇人可以爆佢大獲？

圖

做IT做到佢咁成功

我地咁高大都溝唔到女
反而佢咁撚肥就溝到妹妹仔

魚蛋論囉
講到口都臭

D妹妹幾正wo

Details

D妹妹當佢水魚咋

幼齒

教師就話啫,IT狗食女犯左咩罪
咁都貼上黎為乜

人地狗公黎喎

推

唔好玩啦巴打；
你係家長都知親近學生哥學生妹既事唔會分清楚「校長老師IT狗校工」，
總之你係校方職員就死得啦

行規嚟架 唔通IT狗同校工就可以埋學生身咩

狗公

有兩個屌得過

食撚左係邊 有真憑實據先拎出黎講啦

毒撚到咁

有咩證具？
溝女、狗公都算
如果係利用職權就真係仆街

隔住個post聞到陣毒味

個樣

D妹妹仔會鐘意呢TYPE咩

禺工作於娛樂

樓主應該唔係因為佢食女所以post佢出黎

用member都冇人啦

IT狗如果上得黎會冇ac

屌 點解連條柒頭都可以做到厹 仲狗到咁多學生妹

我做野果道有個柒頭BA都係只係同女同事講野，男同事同佢講野會點？give a shit lol

識唔少學校it狗都係有少少變態

好多年前喺保棠電視台做過
之前喺secret已經比人講過架喇, 呢單野都幾耐歷史吓

聽聞好似有番教會?

btw, D女真係ok架

利申已grad

老老柒柒it support有咩職權？

留名

學校staff唔可以同d細路有太親密接觸 點會無問題

簽約有話唔可以同獨處 、一啲社會唔接受嘅行為

前speedX

d咁既貨色豪俾佢啦
樓主扮咩正義姐
好明顯係葡萄人地有女食啦

屌解呀

其實好簡單, 識一個電視台嘅低form, 然後fd搭fd咁識, 果度已經三五個

同埋樓主其中一張同高form合照, 據我所知就無野嘅, 但佢同低form果堆就熟好多

至於職權就無咩嘅, 都係搞吓電腦野, 不過佢有份搞埋電視台(拍野可能要搵佢arrange)咁解

又係保淫局
點解保淫局可以一次過請哂光頭副校，性慾強體育教師同呢隻 IT 狗

又柒又窮都食到

個肥仔唔好彩
何x棠揸跑車返學個校長最憎人同佢爭女女

咁撚柒

點解

個肥仔係it 狗 wo

連登仔，本是同根生，相煎何太急

留名睇人仆街

搵人send email去學校啦
咁大個人呃D妹妹真係好嘔心

死撚左佢啦，又狗公又肥又毒

屌你老母咁嘅樣都呃到蝦條

做IT狗做到咁鹹濕真係第一次見

Post晒上ig 無撚腦

Lm

學校係大把呢啲變態毒撚
廿幾三十歲人同啲中二三講曖昧野

真識食

一睇就知係連登仔
個頭好似好油咁

安已不

元朗基x 中學都有個類似的

一定意圖不軌，啲學生好危險

睇你想唔想食未結婚未拍過拖既中女老師

IT

Speedy呀嗎

邊間，係基佬中學定係另一間

wfc
又公審
ADMIN
開個公審台未呀

人地你情我願就唔好阻人啦

除非個IT狗亂咁黎

唔怕熱個間？

Btw,唔覺佢似依單野

好撚想摏佢

搞到我都想去女校做IT狗

聞女女裙底既味道

迪奇哥你真係識食

個樣好搏打

不過如果咁多學生妹嘅工作環境真係幾難抵誘惑

學生妹

無我份

人地成功咪由佢囉

以後仲有邊個敢笑我地IT狗

係咪你食唔到，所以拎上黎公審？

唔好推 費事推錯

溝都溝啲靚啲架大佬

啱啱check FB無del wor, 係唔係private咗咋

做學校同異性學生親密炒硬

之前讀果間中學...
個IT support日日lunch入課室同d女同學食飯...
到宜家咪又係咩事都冇
佢仲要成日係fb upload同學生既合照...
其他老師冇可能唔知
btw 個IT support都係肥仔黎

肥仔／佬多數 鹹濕 狗公 厊厏 奄尖 為食
啱哂港女口味

人地溝女關你咩事？
一個願挨一個願打
由鳩佢囉
比佢呃果d女係抵死架喎

以前我中學啲IT Support都係肥仔

可能啲人真係唔記得左光頭副校個件事就衝出黎柒

有冇更多證據？

D妹妹盲架

即係邊間

屌，好樣衰

識食

有咩問題

肥柒it狗都溝到女

點解你要話人呃蝦條?
人地食到學生妹係靠自己既本事

舊生lm

lm

好羨慕啊屌

之前間中學 有個做lab既後生仔 同個女同學係lab隔離間細房獨處一室成半粒鐘 傳到全校都知 佢地堅稱係傾計 最後做lab果個比人炒左

以前中學都有個IT同學生拍拖
中學啲it support係咪都係咁上下款？
肥肥地咁

唔係囉
利申：前學校it support

做乜對號入座
又唔係話你

我指話肥肥地果段

不過講真 識食就梗食TA

咁慘

屌你老母咁既樣都有學生妹食

同我中學好似
又係肥仔it佬
有班7姊妹（其實只係7個一齊玩既朋友）
圍住個it佬叫爸爸
之後成班女見到佢都叫爸爸
心諗做乜撚

lmlm

人地做狗公=/=呃蝦條

學生跳樓都唔會報la

以前係將軍澳某中學做it support
個時已經成日叫啲中一妹妹搵佢

勁

我意思係話依個dicky

女校啲ta幾毒幾柒都好，都會好多女圍

細路女都r

你班仆街 咪撚再推啦

幾多年前

迪奇哥收唔收徒弟？

more

成日覺得迪奇哥好撚似光頭副校個case

以前中學又係有呢d肥佬it support,同某d女同學行得好埋，最後比人炒左

LM

我小學讀呢間

咪玩啦 女校畢業 個個都笑啲毒ta同it 唔會咁痴線去圍 不過好彩我哋啲ta同it都唔係肥仔

參觀電視台都關事你玩曬喇

對唔住囉

迪奇哥侵埋我玩啦

好想幫迪奇哥含

咁撚樣衰都呃到

都食得幾雜下